屌你老母摩納哥

仆你個街入得一球

幾條飛都因為你而斷撚曬

嬲撚到訓唔着

上季大炒，今晚得一粒。

羸波輸盤呢d都見慣架啦

贏硬咩傻仔

2k